咁多位警員麻煩入一入黎

知唔知你班警犬真係好撚醜怪呀 每日開記招出黎比人撚到紅都面曬 仲要連證物袋都拆埋 真係唔好講咩好